係澳洲做護士或者諗住讀完過去做ge入黎

小弟讀緊RN 諗住出到黎做3年HA再去澳洲果邊做
本身自己對出國毫無知識，淨係去過台灣
出網搵以下資料
1.考OET/IELTs
2. HAPRA

details果d就唔太清楚
有冇巴絲可以解答下

pish

識人澳洲rn
打針都唔識

佢係果邊讀完再做？

1

2

3

4

有意過去讀RN再留底，本身係香港有個垃圾degree